覺唔覺阿sa都幾醒目識得扮痴扮傻

想等香港人以後見到佢淨係諗起語無倫次 無人諗起黑飽同扮天真純情

個果係阿嬌

唔理佢講野幾撚傻幾撚得意
我見到條臭閪 淨係會諗起佢同佢間英蝗點樣畀壓力黑警累網民判刑😅

?

你標題打阿sa阿清

唉～

究竟你想講阿sa定阿嬌？
如果講阿sa,我幾認同佢識扮傻，個樣生得後生又滿口懶音，看似低低能能，實質係娛樂圈中數一數二醒目女。

咁似樣 又難怪認錯既

搞錯左😅😅

樓主扮痴扮傻?